操你媽的現在威爾剛超市都用到支付寶同微信支付簡直就牛B死了

致各位泛民 如果諗唔到比玩屎玩尿玩臭魚臭蛋臭奶更好既方法去癱瘓 請你地就用

威爾剛即係偉哥？

威爾剛超市係專賣威爾剛?

柏克商店有冇得用

可惜納dee不舉